[I/A][SEGA 新創造球會 ROAD TO THE WORLD 新抽呢新抽呢？？ (7)

中文官網：
日文官網：

港版：

日版：

新手留意：
首抽係完咗第一季嗰張綠卷 唔係事前嗰兩張(你亦可以當一開波送果800波係)
5星機率 2% 4星 25%
有三個陣容設定 set好唔駛次次入去重新set戰術 （但監督要）
平時留低3.5m 如果唔係出咗4星人 不過無錢買就喊都無謂
首抽樓主(尋夢人)個人建議 前鋒/攻中/ 防中 5星 如果有特定一隻想問可以回post問
相對上個人唔推薦： 卡斯米路(成日紅牌) c朗 (技組比較雞肋同埋右翼唔一定每個陣都有)

新手首要目標: 盡量多抽既4星去砌陣滿足監督要求 (連鎖加成真係好高)
新手次要目標: 1.用最多同陣式一樣類型既人(有加成)
2.全隊盡量同一類型多既人 (聯技線可以上紅色)

特別球員
4星抽既暫時比較特別係: 沙奧尼古斯 (DMF) 史密斯高文(RSB)
呢兩隻覺醒既資源比其他4星係少
另外個人覺得抽到盡量升：戴亞同甘賓尼( 因為覺2加技能發動 同技組係match到）

世界杯: 如果見唔到朋友既球員你可以用自己隊既球員換人 就會見到

發掘:

買人 監督
1星 1萬 1星 10萬
2星 8萬 2星 50萬
3星 60萬 3星 400萬
4星 350萬
5星 800萬

發掘有8lv, 8lv 係你開曬所有聯賽就會有 越高lv 越大機率出高星人
4星lv7 之後比較多見
5星我打左36年先見過一次
聖誕樹同某兩個3星監督要8lv先會出

抽人同買人分別
同星既話 抽既真人係勁過買既人大概500-800戰左右
所以會建議 抽既4星(AA技)>買既4星(AB技)>抽既3星(AB技)>買既3星(BB技)

新手問題:
Q: 幾時可以第一次十抽?
A: 五日正常應該夠有活動會早d

Q: 係邊刷覺醒材料？
A: D1 杯可以刷銅光頭, 其他光頭暫時好似未有得刷,只得某幾個杯賽首次獎勵 (有頭髮果個係叫覺醒練習LV.X 光頭係特別覺醒練習)

Q: 幾時十抽好
A: 宜加都係唔錯既時候 因為有保底4星

日本攻略網，有齊球員能力數值

7200 金波啦屌

19號係咪真係有嫁

抽5星前鋒仲難過登天

係咪全連登最快覺到5星2覺

咬人蘇感覺好用過呂布
起碼打前鋒通用過助攻
雖則我冇呂布好難比較

香港勁揪

lm

66年仲未過到西超
唔係同分就係輸一兩分

INTER C 用西班牙連續幾次亞軍

兩隻都有，遲下比較過話你知

用過一次巴西打世界杯 16強出局
諗緊會唔會用巴西532個監督
好似岩位

比隻我啦

見fb有人問佢黎緊會唔會有活動, 轉pool, 點營運落去
永遠都唔覆人

都唔知係咪有心做落去
明明隻game做得唔差, 唉

隻蘇9可以借比你，唔收借用費又點話

其實見好多人都呻，但我覺得可以睇定d先，最多月卡夠期咪唔課

利申：有課月卡，唔係打手

game公告有寫來緊有咩新content
都好緊要下, 整唔切起碼話比人知自己整緊咩先,
咩都唔講 又唔覆人, 好似無心搞咁

就嚟悶死... 頂到佢更新睇下可以點

暫時知有新聯賽, 新連鎖教練
新聯賽既NPC隊都係用真5星人

邊度睇到?
公告有講?

原來港版未有

咁撚仆街

THX

不過SEGA SET到PC隊係弱左好多架啦
全部5星LV50都係假數值未去到4K戰力
玩家既5星LV50到5K有突啦

未有公告姐 game content一樣的

日本係親生仔 香港係孤兒仔

日本送多好多野😭

邊有呀..

留

佢老母，終於過德甲
我谷鳩氣將四星朗尼送去滿經驗留學，
用金波即返，一黎就滿lv 四千幾戰。

跟手將指示由士氣改為入波
終於俾我不敗兼100分完場
入波仲俾之前多左成倍，
同拜仁只係爭一球。
當然朗尼做埋神射手

之後既WCC1 食住個勢四強過巴塞
決賽反勝拜仁拎埋冠軍
五星卷終於俾我抽到第三隻五星艾巴
屌佢老尾真係

艾巴???

等多幾日就出新POOL啦

最衝動那種

西甲仲癲 又係差唔多不敗先贏到

01-02 利華古遜
06-07 些路迪
最尾嗰隊唔知乜黎

山度士

見到有比利

玩到快60年...世界盃都拎左兩次..聯賽重復打西甲/英超..好悶

名波造唔係話可以賣2百萬？

有冇新抽先？

賣啦，賣左就係架喇

利申：賣左

買都100萬
賣250
純賺150萬

轉頭又買返

係咪一定要升滿30lv先得？

我係30lv先賣囉

港版最ON9係果D譯名
根本唔係版權問題而係譯果條友鳩譯

其實隻GAME幾好 除左人設太賴/靠留學黎唔同之外
前鋒一定係減受傷, 見到阿古路有個受傷機會減少笑而不語

佢好似其他GAME咁將盃賽打素材果到轉做星期任好似會好D

銅色進化邊度搵？

好消息係, 聽講港版黎緊會修正返D譯名

商店

5星覺1用果個金呀叔係咪得用介指買？
另外邊到有得打銅光頭
卡係法甲唔識玩 可以做d咩

係，
D1杯有得打
升D1 升爆哂你可以升到既人要進化就進哂先練到成個陣都橙線紅線戰力三萬幾都夠贏

用錢買或者用戒指換

你老味玩左30年都未有一隻四星cb 一個第一年玩英超就攞咗冠軍，wcc1四強對巴塞十二碼贏2比1,決賽唔記得大炒邊隊，所以我話呢隻game符碌都好重要

5萬頭戰力

差西甲就完D1

打到48年
一年拎哂西甲同世盃
之後有得買五星球員
之後準備慢慢練其他國家隊球隊
唔知幾時先到香港

好緊張

玩親西德英無90分都拎唔到冠

比巴雙殺輸左

有冇人試左一買一賣唔升30 level 得唔得？

唔好太介意
呢隻game好多時候都焗做
再接再勵

係唔得既

想銅光頭邊到有得刷 想要100隻左右

請問INTLC係咩盃？

D1盃賽 入4強就有1隻 即係最快打20年而每次都入到4強

世界盃

占士本身有射門 盤球技 係咪應該繼承招控球技比佢

感謝白老鼠

梗係頭槌技啦

首先要睇你配返咩特訓俾佢，無up既技發動率低；
然後睇返該項能力本身數值會否太低，發動左相關技能都唔係太有用。
呢d都係要考慮既事，睇你想點配合育成。

有諗過 但係打omf係咪得角球先有機會發動到

覺1 用左fw特訓 學天生的直覺(射門發動up) 有諗過比多招超xxx射球/子彈射球

其實我攪事

我唔介意佢轉英文名

屌 睇返比賽間唔中兩翼傳中都會有人禁區頂 頂頭鎚

要英文名直接轉英文語言好過
我玩緊日版無得轉, 有既話都想轉

好運
占士覺2有盤扭技up，其實咁已經齊曬兩項
你可以plan覺2時俾佢特訓咩而決定配咩技
攻中好多時候除咗攻門就係傳球，佢傳球天生有982，好不錯嘅數字，所以最後可以配以短傳技+短傳特訓俾佢

而長傳技則唔係好建議，一般攻中大部分時間發動長傳技都係角球同自由球，按我自身用高基普巴嘅經驗所得，發動率唔高，短傳就一場幾次等閒事

頭鎚我都試過配俾攻中用，發動率極低，頭鎚都係留返俾前鋒位配吧啦，除非你用占士打前鋒

（提外話：就算前鋒，發動射門技能都比頭鎚技能多好多）

要睇你打唔打兩翼，有打兩翼就會多一點點機會

所以就你占士嚟講，睇你想佢打咩陣咩類型都會影響育成方向

終於過埋WCC,手上有6隻5星,張券抽唔抽好定留返下次加人先抽

你已經有50%機會重複

準備加射門技 推爆佢

心大心細想搏敵機阿,加人後個池大咗更難中

到時可能又會有另一隻龍喺池呢

咁又係

頂，卡左4年德甲

應該未翻譯得切姐
兩邊都原廠直營應該唔會有版本唔同嘅問題

分別在於日版有twitter活動。
港版得FB。個fb 似乎係Sega搵香港公關公司開既page。

我估下期會有美欺 屁馬 保方

港版d 垃圾人名翻譯
人唔笑狗都吠

老老實實用呂布個感覺真係幾無力
覺1射門仲廢過 4星覺2
比1000控球力我又點
仲要控球技無野可以加發動率 究竟想點

留左2張5星卷 同萬2金波等新pool

對住個名打飛機?

感覺上控球同傳球呢兩招技都比較廢
射門識入波
剷識偷波
龍門技可以擋波
傳同控球係冇分別

過到法甲了
不過頂佢，有4隻5星，4隻都唔同戰術

屌仆街，咁都得⋯⋯⋯⋯
又奇9視中文
屌早知玩日文版

其實用落蘇9勁好多，不過我揀左伊巴覺1先，有愛

打哂所有聯賽先係岩岩開始
升3星人a技 打贏杯冠軍先得1隻金鞋 慢慢刷

翻譯要時間你都講到咁誇張

金色 def 鞋打咩先出

係咪意杯？

德盃

或者可以咁睇
控球低 可能已經俾人搶咗波
傳球低 又已經俾人截咗
但控球技無技up就真係唔建議主動裝俾球員

如果你兩樣野本身低
你發唔發動技能都係冇意思
傳波發動完只係傳一粒波
之後射門一樣會出界,唔入
同平時傳波係冇分別
分別在於被搶率
一招技要等佢發動
發動完只係加傳球/控球成功率
對個賽果影響係微乎其微

聽日唔知會唔會有update呢

你幾時產生左呢隻game會update嘅錯覺

聽日又維護

抽左三隻四星右閘都仲未見一隻左閘

想問下各位巴
見你地話世界盃add左朋友可以用佢d人
我唔見有既?係咪有條件定未開放?

齊四星右閘, 0四星左閘

好彩買左馬些路

7年 中間打咗一年意甲就奪冠 依家打到好退

占士真係好勁 對拜仁一個人唔係開技連續扭過對面兩個後衛鏟球技再單刀
如果最尾贏到拜仁就好啦

抽咗3隻四星左閘，冇右閘

別誤會：數值低 發動技能無乜意思 一直都係我喺幾個post都有講嘅論點

而遊戲其中一樣吊詭嘅設定 就係我哋無得控制 什至「希望」該球員作出咩行為
即係話 玩家只能夠從遊戲設定估計點樣設定陣式同戰術去令球員「多點」去做某行為而已

換言之 假如裝招射門技俾個中場咁計 唔等如佢會射多咗門 咁只係當佢射門時 技能又發動的話 入球機會多咗
同時唔等如佢唔會傳球

呢隻game係偏向真實與虛假之間 唔會好似足小咁中後場發超必射球照入 但又加入技能原素
閣下雖然覺得傳球好無用 但可惜傳球至中前場係必然嘅事 當傳球屎 連擕廢 我諗連起腳嘅機會都無 咁睇點都係影響賽果嘅因素吧

其實呢方面同現實足球一樣而已

Anyway，遊戲初段，我都係照個人觀察遊戲嘅過程摸索出嚟至咁講，唔敢講實啱，有錯請更正
又，照你咁講，你中前場球員擺曬前鋒就可以，反正傳球無意思，最緊要射門射到嘭嘭聲，敢問一下咁樣實力是否勁咗？

你前鋒放中場能力已經低到喊啦
唔好以偏概全先得架

我唔係話可以0傳球
而係傳球招技跟本係冇撚用
你放隻中場落去
基本能力有係度
唔係用咩1星人2星人
傳球率都可以高到80%

仲有用側翼做例子已經差好遠
LWG RWG
技巧型盤球手
控球盤球
VS
翼鋒
射波
入球率係差好遠
而技巧型助攻都唔係高
高下立見
呢隻係足球唔係排球
唔係控住個波就會嬴
要入波架

你地咪好囉我中堅仲未有四星以上。

同意⋯能力至極配相同技能感覺比平均型好。
好似防中咁，防中勁不段壓住黎攻，完場數據會好多射門，相反防中加射，射門發動機會小倒不如截多幾球波俾隊友攻。

相反閘翼變化較大練多幾隻唔同類黎睇對手陣重點打

究竟有冇update

球員選擇方面係幾明顯
邊鋒鍾意無球跑動入禁區, 有波會起腳多D
技盤型 拎住波鍾意上腳(上0.5秒咁上下),
但問題係上完腳, 出唔出盤技都好, 佢之後都會做D好無謂既傳送

入球轉化率方面, 我放左招彈丸射門比拉美拿, 佢有射波技入球數字多左
我諗大部份邊鋒入波多過技盤型既原因, 係因為射門數值高D同有射門技

有冇人解答下

十人應戰

既然過幾日都出新野, 點解唔等多幾日
儲定戒子同銅銀光頭先

同埋你49000戰都夠farm曬而家既league
咪打下錢同練下連先

係呀 我都係練緊三星 用泥食技
但我最主要想知 球員個戰術特性同教練唔夾會唔會影響好多？
例如教練係中突戰術 球員係側翼戰術

因為我心思思想覺隻蘇9

主要差10%全能力 (岩球風+大約10%全能力)
同埋連攜上限係黃色

蘇9必出。

多謝解答
原來唔岩球風只可以練到黃色連攜

覺完好屈 ？
因為用左好耐莫拉達。。又覺2左
感覺都夠力，所以先冇將蘇9覺1...

想問多樣野
我其實儲左一萬手環左右
會唔會將普巴覺2先？ 定將蘇9覺1？

4星計最勁前鋒居然係廢托唔係奶達

主力全部5星覺1先, 跟住搵一隻覺2
不過建議都係等多幾日先喇
你中央咁齊腳, 睇下下一水中央5星CF係咩人
同埋國家隊獎品都有成3隻5星中央CF..

好
多謝巴打既意見

大佬,咁大間公司,請個INTERN都攪撚店啦,
有幾多野要譯車? 全撚部都單字咁濟

打晒d1 仲有咩做

有冇網係齊講咩素材邊度出？

又卡緊 金色 off鞋

西甲

玩開日版, 上twitter 同2ch,
以下source同FAQ 係2ch 轉過黎, 懶得譯,
等有心人翻譯

監督は複数保持可能。人事→所属一覧→監督から変更

・資金とアイテムはあるのに○○出来ない
覚醒＆進化……レベル・プレースタイル・スキル育成不足
移籍……覚醒・移籍枠不足

・スカウトリストの星4以上
ベイル・アグエロ・名波は条件付きの全員共通湧き。他はランダム＝運
取るべきかどうかは状況と運次第
値段 星5 800万
星4 350万(名波は100万)

・スタジアム・クラブハウスのコンボの確認方法
設備追加→詳細

・スキル継承は上書きのみ。継承してからのレベル上げは不可。

・選手が売却出来ない
編成の1・2・3いずれかに含まれていないかを確認する。

・ガチャ産とスカウト産の見分け方
ガチャ産にはアイコン左側に「17-18」の表記があり、スカウト産には無い。

スカウト☆3
レベル30 1400 D
レベル40 2000 C
レベル50 2500 C+
ガチャ☆3
レベル30 1500 D
レベル40 2300 C+
レベル50 3000 B

スカウト☆4
レベル30 2000 C
レベル40 2800 B-
レベル50 3800 A-
ガチャ☆4
レベル30 2400 C+
レベル40 3300 B+
レベル50 4300 A

スカウト☆5
レベル30 2700 B-
ガチャ☆5
レベル30 3200 B
レベル40 4400 A
レベル50 5600 ？

スカウト☆5（代表優勝）
レベル50 4800 ?

-----
フォトつく☆4
レベル30 1300
レベル40 2000
レベル50 2900 B-
フォトつく☆5
レベル30 1400 D
レベル40 2300 C

FAQ1
Q. 監督は新しく雇うと前のは使えない?
A. 使える｡人事→所属一覧→監督から変更可

Q. スタジアム・クラブハウス設備のコンボ条件は?
A. 設備追加→詳細で確認可

Q. スキルって継承してからレベル上げられる?
A. 無理

Q. 選手が売却できない／スキル継承のエサにできない
A. 1・2・3どこかの編成に入っている、または代表に入っている

Q. ガチャ産とスカウト産はどう見分ける?
A. ガチャ産はアイコン左側に｢17-18｣の表記あり

Q. 覚醒できない
A. 選手レベル、スキルレベル、能力レベルがすべてMAXでないと覚醒できない

Q. キーマンが怪我した
A. 人事→所属一覧から治療可

Q. パリに勝てない
A. 総合力は35000ほど必要。
試合前指示で調子を上げる
キャプテンやムードメーカーを入れる
有利な作戦に変える

Q. スカウトリストの星4以上は何取ればいい?
A. 戦術やフォーメーションと相談
アグロは獲得推奨
100万で取れる星4はスルー推奨

Q. リーグ戦で次に当たるチームの戦術が知りたい
A.

FAQ2
Q. 覚醒特別コーチ（ハゲ）はどこで手に入る?
A. WCCでベスト4以上（WCC3：銅、WCC2：銀、WCC1：金）
IFC1カップで1勝以上で銅
ショップでアリーナリングと交換
ショップで資金で購入（売り物は0時、6時、12時、18時にランダムで更新）
INTLCで初回予選突破（国ごと）で銀×2（←国によるという話も?）
Div.1各国カップ戦の初回優勝時に銀×2

※覚醒特別コーチLv.2（通称銀ハゲ）について。WCC2で優勝してしまうと
WCC1に強制昇格して2に戻ることができなくなる。そうなると、ショップで
リングと交換するか、売りに出た時に資金で購入するかでしか銀ハゲが入手
できなくなる
銀ハゲは☆4二回目や☆5初回の覚醒で大量に必要になるので注意
→ 現在WCC1でも銀ハゲが入手可能なキャンペーン中

Q. 覚醒専任コーチ（ポジション別）はどこで手に入る?
A. ショップでアリーナリングと交換

Q. Lv.3のスキル練習（靴）、能力UP（服）はどこで手に入る?
A. スキル練習（靴）は各国カップ戦で1勝以上、能力UP（服）はリーグ戦3位以上
GK （赤）：イタリア
DEF（青）：ドイツ
TEC（橙）：フランス
OFF（緑）：スペイン
PHY（黄）：イングランド

筋トレ サウナ
IFC FM MF FW
ドイツ FW DF FW
イタリア MF GK DF GK
プレミア DF GK MF GK
スペイン DF GK MF GK

技巧型盤球手真係無用 簡單d講 c朗係垃圾

原來輸波會流失fans
岩岩刷左次西甲吸經 失左5萬fans

好夢幻

可以透過技能繼承改嗎?

蘇9射門最高（暫時）只要你練到黃色線一定勁過所有4星。

so9 定阿古路勁d (2隻都係買既4星）

香港d1星升到上三星覺2同普通買返嚟嘅三星能力差唔多
估計比啱技佢地食再去留學學技,有7隻自己隊嘅球員同3星教練陣可能可以衝擊下世界杯

不過咁玩法d雪糕筒長期都唔夠用

我隻c朗幾好表現喎

我隻拉美拿都好表現喎
學完子彈射門之後, 打D1場均0.5球變場均1球
不過真係唔知控球同盤球技o係隻game有咩用

盤球只少都過到一兩個
控真係唔明

用費托O係禁區入面控球係唔錯既, 穩定接到波
但每隻技盤翼都比招控球, 唔知做乜鳩

我見過係後場中堅出長傳技，佢出控球技，之後就直接攻門

控技有用既 但係前鋒問題係究竟整幾招射門技比佢好 定係整混合技 呢個仲有待驗證

一日唔出新陣 伊巴都係so9之下

加油

搞掂左

WST 邊鋒 主屬:速度>盤球>射門=控球=傳球,配盤球+射門
TDR 盤球手 主屬:盤球>控球力=傳球=速度, 配盤球+接波(Trap/first touch控波)

WST特色都幾明顯, 無球跑動+突入接波射or持球就扭波+射波

再比較下其他前鋒主屬
PST:控球力=力量>>射門>控球, 配頭鎚+射門
LBK:速度>射門=控球 配射門+接波
ST:射門>>控球力>控球=速度=力量 配射門+頭鎚
SST: 射門>傳球=控球=速度 傳球+射門

PST集中無球時同人爭位,搶點頂頭鎚, 有球時腳下持球(控球力)
LBK係突入,把握型,力量同身位勁差
ST射門好高,其他前鋒屬性(速度,力量,控球)好平均
SST 乜都有D,拉低左射門,周身刀無張利

最on9就係TDR, 作為一個主要持球既角色, 有盤球技但無傳波技,
而家係接波+盤球, 之後就無下一步
如果招接波技改做短傳/傳中, 我諗都會好好多
可惜呢個角色又比左CRS做.. 完全唔知TDR個定位想點

兩個唔同定位喎
蘇7暫時係易用好多, 升爆佢鳩放o係到, 有波傳到比佢就射入
唔駛諗夾陣既問題

伊巴PST要夾ATK/WST 呢類既陣先好用,SET波比人後上

3星陣得黑白用得到助攻 重要係側擊
e+黎講伊巴一定無咁好 一係就要用返2星陣

其實2星陣同3星陣個差距好細, 尤其有D 3星陣加D濕鳩能力..
加岩能力緊要過夾硬開連鎖
2星451A +60%傳波 截波 力量好岩伊巴用 (唔知中文叫乜)
見隊6萬+日本仔咁樣玩過
加傳波本身係最屈既屬...
力量幫手死球同搶點
set波比後面 ATK+CMF, 托迪/高美斯+普巴/艾簡達拉 後上射波
仲要兩隻中堅都係截球型...施華+佩魯爾
穩到仆街

請問03 tec既鞋同衫邊個聯賽出

好似英超

我諗你講緊既係二星個捷克教練4-5-1支配者，我其中一個套路都係用佢，伊巴落到場係幾fit

請問銀def靴邊到打

好似係意杯

試下先thanks

仲有咩好方法？

前後抽咗四隻ddg

橙

其實掉返轉頭諗係好運

點解銀光頭咁難出？

斬掉重練

想問下你地打世杯有咩心得？
會覺2嗎將隊世杯隊？

而家打英格蘭隊，用咩陣好？
總是開不到監督加成 差一個中場人⋯⋯⋯

世界杯唔係咁玩, 除左西班牙/ 法國, 你係要慢慢發掘3星, 升到40LV俾國家隊用

抽咗四次
一隻DDG都無

原來要3星起身
我都一直諗住等4星人出現又係英國人先練

德盃

意盃係gk

法甲

用錢買啦 打西甲已經賺返有突

打左三次西班牙世界盃都贏唔到
兩次8強，4強輸巴西一粒
一次決賽12碼輸法國
又要再等多4年

我已經連續2年決賽打巴西
被剋都係輸

25年仲卡緊法甲
雙殺巴黎都要輸
屌 究竟要有幾多戰力先過到

我玩到35年先過到法甲

結算有85分以上已經夠戰力
只係等好運就得

垃圾驚
戰力戰術唔知有咩用
兩樣都高過對面都可以比人炒

已經3-4年有90分
但輸巴黎一兩分

岩岩西班牙贏世界杯 60年
自己有 5星 高基 艾巴 覺1 摸奶覺2
鼻屎佬 支配者451A
國家覺1 即係Lv 40 39xxx 戰

西班牙應該係最易贏 因為本身多4星 又多大賽專家

去到淘汰賽果d 全部用穩守 一個人都唔換11個踢唒咁多場

依家45年 英超同德甲 都試過差1分先贏到

成隻game 既聯賽第一次過黎計
全部我都係83-87分左右
當然好多都打左n 年

好睇你隊波d 人勁唔勁, 強隊本身多4星 覺1 加埋自己有幾隻勁人砌到3星陣3~4萬戰已經有機會贏
我就寧願留番d 料覺自己d 人.
因為贏左果隻5星都唔係好勁 國家榮耀小幅提升同國家人 仲要無s 技

打勁多次 要偷到一次雞都唔係咁易
次次到最後關頭先黎失分

競技場 同對方差唔多戰克陣都輸
可能因為人地全部升爆技同轉會 仲未得閒研究

其實戰力戰術都係數字姐, 真係影響比賽仲有好多野
球員位置, 技能, 球員能力分配, 連攜,
打競技場不妨睇下D 6萬+既高手點樣配技同放位
同埋入去球場睇波, 都學到好多野

我本來打白金都係一半勝率都無, 慢慢改下個陣, 而家有7-8成
計埋連勝, 起碼每日打到起碼1000戒子, 3日換一隻覺醒料, 仲未計留級獎

提示: 香港一點維護

希望維護完有更新資訊睇

技能連線戰力都冇顯示
影響好大

有冇諗過隻GAME其實冇大家想像咁覆雜
純粹係將所有能力既數值加埋既總戰力去GEN一個結果出黎
你地睇連相剋戰術都可以數字化出黎
我估大約係50000戰VS40000戰
50000戰五成贏三成和二成輸
如此類推

再接再厲

第15年...時間尚早啦

技能好明顯有影響啦
戰力唔代表一砌
以萬玩過隻bfb 就明
足球game 要搞d 野整複雜隻game
對progam 佬黎講咪又係一堆數字
只不過唔顯示比你睇

巴打一日要贏幾多場競技場？

我跌返落新人group打35連勝有116隻戒一場,不過刷隊唔1萬1場都好甘,試過打廿場刷左1千5百萬
脷申:5萬3戰力

巴打刷到咩隊先會打

16-21號 新5星:
尼馬 TRS
拉膠 DFL
夏薩 TDR
阿里 ATK
卡雲尼 STK

未知球風

活動:
3600波抽10連, 送必中5星卷 (每個帳號限1次)
3600波抽10連, 新5星3倍UP (每日限3次)

要all in

如果卡雲尼係支配前鋒就岩
唔係冇隻岩

已有4星卡雲尼2覺同尼馬咁點算好

同埋夏殺有機會岩

3600送五星卷應該係第一次十抽
老手應該係下邊果個

16-21號 新5星:
尼馬 TRS
拉膠 DFL
夏薩 TDR
阿里 ATK
卡雲尼 ST
未知球風

扭蛋活動:
1) 有新POOL
2) 特別POOL: 3600波抽10連, 送必中5星卷 (每個帳號限1次)
3) 特別POOL: 3600波抽10連, 新5星3倍UP (每日限3次)

競技場:
1)平衡調整, 輸波都會有戒子
2)抽對手調整

狂犬調整:
1)犯規率減少
2)犯規時拎黃牌/紅牌機率減少

應該係再有一次

戰力低過3萬5,最好df未升爆lv,如果全隊爆lv就算克戰術都好易和波,對方狀態最好西面,另外自己最好完一季聯賽先去打,因為全部人哈哈笑

琴日再戰英超 一路排第一 尾二一場輸比排第二嘅利記 心諗無喇 出到去睇仲係第一喎 應該贏緊得失球(無特別睇排名表) 最後一場對廢隊 無驚無險贏2比0 完場無出攞杯個動畫嘅 仆你個街 跌落第二 果刻灰到想即刻delete隻game
利申：46年 d1剩係攞咗意甲同wcc1

明白哂

終於有新野

5隻？咪即係12隻再加5？咁咪又重複

佢個3倍UP都好ON9架
原來係新5星3倍
原本全部5星係2%機會
新5星3倍完, 加埋舊既, 全部加埋得3%

新pool無左so9 🙄

同kante, 兩隻都無

又一隻垃圾
lwg
rwg
兩隻五星都唔係翼鋒

完全唔明戰力有咩用，基本上前面有個神鋒已經無視

已炒
張5 星券中拉膠
但係留左既兩張5星都中番舊5星

之前張5星卷中拉莫斯 😛

一鳩樣

想中新人 但中簡迪

2隻4星

冇左so9 c7 高基 狂犬 Tc華

5星中卡雲尼

10隻3星

屌佢老母，保底5星中完重複

拎500幣換5星又中重複

唔撚再課金，屌佢老母垃撚圾

得5款5星得中咁多重複

話唔定新連鎖要TRS翼鋒

5星重複卷非浪得虛名

仲有張五星卷用唔用好
想要夏神

唔好，等下次更新再抽5星劵

2隻新野 這些機會不是我的

勁多重複
五星卷

三隻CF有齊, 我想要後防呀

冇得同歐洲貴族比

我10抽2 4星...公平咩

中左最唔想要個隻 🤦🏻‍♂️

輕鬆中重覆 石多抽多次全部垃圾
好彩既係中左兩隻支配者4星中堅 夾返個監督

我見到都呆撚左
玩咁耐手機app未試過雙五星

有無咁多契弟晒命啊

Lwg 欺敵
Rmf 攻擊手
咁新教練 ?

個競技場都ONL9

我都64578戰力.....係啊...好似對既隊戰力低咗啊..大約5萬中...

但係一鳩樣鳩和鳩輸.........畀人克戰術輸...克人...又輸.......GOLD DIV 都護唔到級..

抵死課金狗

屌你老母

10抽全3星
保底中返夏神

10抽連保底5 中左文丹達同拉莫斯
終於整到個全抽陣出黎

對手同分區 唔掛勾
呢個問題冇變過
新手區你唔換對手都一樣升唔到班

屁馬 欺敵 完全唔夾lwg

連四星中堅都冇

有900幾射門都叫好過c 朗

玩聯賽無咁屈
差成二萬戰都成日和鳩我
落返去銅玩算

我覺得新個5隻都唔勁

咁應該點換呢....我戰力高萬幾....戰術克住人,,都係輸既話..

狂犬下調

玩紅線
學齊技試試

10抽都係無5星

補底中卡雲尼

無課無資源無4星
4ddg好撚灰呀

仆街歐洲人

10抽無5星..
補底卷重複

用晒2張五星卷都中舊野
4星卷又係

更新完都係無活動
垃圾驚

抽完新pool又係無野做 新角除左卡雲尼拉膠都係垃圾

已哭

合理賽果

斬掉重練啦

我另acc10抽全3星，保底中高基，你有4星咪好囉

有無新監督

5星卷中番艾巴同高基
都好, 仲用緊小野伸二做指揮官
淨番2張留留佢先

睇怕斬完都係倒卷落海

你地抽保底定加% pool?

真係無保底5*，都唔好抽，歐洲人除外，又可以等下次保底pool

日文公告有無講

肯定係保底

保底啦
搏多隻

我保底中卡斯。。已有。。變幣

想問自己整嘅球員升唔升得過？

升定等新教練

十抽兩五星一重複，新既係蒙維爾勁岩用。
新五星得夏神岩用，保底點個中左占士勁開心

想要ddg so9 james

10抽中2隻4星 1隻重覆5星
保底中左夏神

證明戰力無意思
諗諗下成隊卡戰力，啲對手弱啲
成隊人紅線+齊技，可能仲易屈分

5星人拎去覺又唔升？

最勁果3隻全部左邊....
但433分唔到lmf

全隊覺1就算
而家6萬開始打啲4-5有隻覺2星痴線佬 全隊學左兩招3lv A技

無講過維護後有任何新野

之前公布個啲係月中大更新既預告

踢左26場 lead 拜仁9分, 應該得啦瓜

你老母, 請完2連和

今次個pool無一隻想要 下個月見

更新完狂和/輸
打十場全部對手都係低我一萬戰
嬴得兩場

3lv 技係咪要覺醒2？
都有啲麻煩

其實睇返球員個系統都知個強項係邊，例如指揮官強項係傳，自由球同控，弱項係體能。但暫時黎睇我都係全攻擊球員一招A3射門技，一招留學A決定力。之後如果真係玩極端能力同技能嘅，攻擊球員有一招射門技都可以唔洗咁急換技，但防守球員配技就真係睇下大家想行邊隻育成路線。

10抽得1隻4星,5星卷又重覆
單抽反而中屁馬,終於可以DEL GAME

新手無知一問，第3年果隻cf阿古路買唔買得過，但我個陣啲5星全部係打中央，阿古路就短傳，唔買佢我又無4星cf...所以請教吓大家

另外啲人一累係咪要立即換佢走，唔換就成日唔開心，咁成日換好影響條線，究竟應該點？

用抽返黎既3星覺2
即係9隻銅光頭 學一招3lv 技

睇你點定義啦，射門數字點都係莫拉達，但自己打崎玉，點都係費托行先，佢in game成日都可以開到控球技，再傳波/射門，用落去唔差。

屌你老母個臭閪

4星都唔出

同我一樣
十隻三星

搞到唔撚敢抽

10隻3星真係好癡線，但真好想追隻5星前鋒……

諗住儲多張5星卷等下次抽.... 但係4星都唔畀隻我 儲撚左半個月gb....食屎世嘉

本身升緊側翼, 見狂犬buff左, 想轉玩支配
好吸引

保底卷+之前儲左2張卷,
第一抽卡雲尼, (我已經有2隻CF.....算啦做後備)
第二抽卡雲尼........
第三抽卡雲尼....................
夠金幣再抽一次..............都係卡雲尼...............

我屌佢老味臭化西!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

用法國連續大炒沙地同洪都拉斯9:0

今日抽果d 成隊車仔都比我整左出來

有無咁好笑

真係大笑左出黎

除左為巴黎同巴塞制做hater, 而家同卡雲尼都制做hater

我都連中拉莫斯

要食住煙抽，真係有d驚

Sor, 但笑左

唔儲券咪唔會中果兩次卡雲尼羅
但可能中另一隻5*重複2次。

十抽兩四星一重複，保底卷都唔知中咩變250幣，有五百幣，換唔換卷抽好呀

換左500幣變250幣.....

原來重複中伊巴

係咪咁灰呀

你講笑？

第一次十抽 抄撚哂⋯得隻4星龍

原來送5星卷
中左so9

真係好想知sega班友係咪冇睇波
17-18 球季計，
C朗拿度，阿里，夏薩特點會打緊呢啲位

5星POOL太少5星人, 得12隻, 5星卷好容易中重複..............

夏神係呢個位

原來之前個pool重有得抽 係送5星
呢抽正丫
不過中左重覆5星CB

車仔今季3-4-3/3-4-1-2
佢一係LW一係OMF
下半季多數擺喺中間打自由人
兩邊係比兩隻翼衞打

更新左而家有17隻

唉，又重複，灰⋯

重有的卷
諗緊等出多的人先抽
大家有咩睇法俾細佬？

唔係，cut走舊4隻，都係12隻

睇你有幾多隻5星，唔多就唔怕重複，機率問題

有就抽 可能未到下次已經棄game

3五星

無活動，重複又重複，趕客

ddg依然係最強龍門

早d抽到早d練，睇返之前d留言話會出新league，即係無新元素加入，只不過比多條主線你推，卡住你幾十年，所以如果覺得悶或抽卡機率低，不如就及早棄就算，而家不斷循環做同一樣野升人都幾單調。

你自己睇

好撚慘 食少D黑冰啦屌你 咁咪好運d囉

但又有人中SO9

d卷仲抽到 仲有個pool都抽到 不過冇獎品5星卷球星up 咁你抽唔抽

總之唔好課 呢隻驚玩無課就啱㗎喇

10抽 保底中卡雲尼

Wcc1 卷中夏神

卡雲尼 人手一隻

我都想要, 想用佢搭阿SO打世界杯

可惜隻驚無得交易

金球抽既新pool係12隻

券抽係17隻

五星券中重覆 屌

成個pool得隻卡雲尼岩但唔中
中左幾隻四星可以砌其他球風

想問跟住應該點升？
5 star CB 太多
但係如果三後衛艾巴無位

Df 桑拿室係咩聯賽杯出

意

DF 經驗大UP 打咩出? 其他3個都好多, 係無DF

意杯

專登踢左兩季意甲儲

玩左五日用呢個陣過極都過唔到d2法甲
差呢關上d1
有冇巴打有計仔？
次次都比巴黎食住

打多幾年

人未滿LV, 滿晒就過硬

20年左右先過得

咁我輸多兩三季再試下
唔該晒兩位巴打

原來係咁
我而家先16年
咁多操多幾季先

FAQ2
Q. 覺醒光頭佬點樣入手?
A. WCC4強或以上（WCC3：銅、WCC2：銀、WCC1：金）
IFC1杯1勝或以上:銅
交換所用戒子換
交換所用資金買（每6個鐘更新一次）
INTLC第一次 預選突破: 銀×2
D1每個國家既細杯, 第一次優勝: 銀×2

Q. 覺醒5星用既位置教練點樣入手?
A. 只有交換所用戒子換

Q. Lv.3技能練習鞋、能力UP衫點樣入手?
A. 技能練習鞋每個國家既細杯贏1場或以上
能力UP衫 全季排第3位或以上
GK （紅色）：意大利
DEF（藍）：德國
TEC（橙）：法國
OFF（綠）：西班牙
PHY（黃）：英格蘭

設施入手
舉重機 桑拿
IFC1 FM MF FW
德國 FW DF FW
意大利 MF GK DF GK
英格蘭 DF GK MF GK
西班牙 DF GK MF GK

其他有無人幫手譯下

『5星卷好容易中重複..............』

你自己去望一吓
5星卷係有17隻

下次擺係頭版

FAQ1
Q. 點樣換監督?
A. 人事→所属一覧→監督

Q.點樣睇球場同會所既combo?
A. 設備追加→詳細

Q. 技能繼承之後可唔可以升技能等級?
A. 唔可以

Q. 有D人賣唔到, 又唔可以繼承佢招技,卡住左點算?
A. 睇下1,2,3號陣有無放到入正選/後備, 或者有無選左佢入國家隊

Q. 點樣分抽同發掘返黎既人?
A. 抽返黎既人, 圖左邊有17-18既字

Q. 球員覺醒唔到
A. 睇下球員等級,技能等級,能力等級升爆曬未先

Q. 球員傷左
A. 人事→所属一覧 可以治療

Q. 贏唔到PSG
A. 總戰力要35000
開波前指示選提升球員狀態
隊入面放隊長同埋氣氛搞手

玩開日版, 其他中文字眼要等大家修正

贏唔到PSG
答係升滿LV等運到
咩提升士氣放隊長唔好運一樣過唔到

世界杯揀咗法國開波
個陣完全冇頭緒
有冇巴打教吓路點執好？

歡迎任改

發掘3星
Level 30 1400 D
Level 40 2000 C
Level 50 2500 C+
扭蛋機3星
Level 30 1500 D
Level 40 2300 C+
Level 50 3000 B

發掘4星
Level 30 2000 C
Level 40 2800 B-
Level 50 3800 A-
扭蛋機4星
Level 30 2400 C+
Level 40 3300 B+
Level 50 4300 A

發掘5星
Level 30 2700 B-
扭蛋機5星
Level 30 3200 B
Level 40 4400 A
Level 50 5600 ？

發掘5星（世界杯冠軍）
Level 50 4800 ?

-----
自創☆4
Level 30 1300
Level 40 2000
Level 50 2900 B-
自創☆5
Level 30 1400 D
Level 40 2300 C

5位球員機率up三倍 真係果五個人三倍咁大把 五星球員機率由2%升至3%

唔係你以為幾多?
都寫到明5位UP3倍

個隻係GAMEONE版
假既
都唔係育成GAME

咁未車係留卷有著數
又有以前既，又有更新既

中左so9屁馬同之前有嘅丙朗組最強三箭頭 但現實先係 game裡面嘅丙朗係廢的

4個10連抽0彩

diu 世界杯分組賽對巴西輸左次名岀線…淘汰賽第一場又對巴西

重申，我隻c朗覺一係正常既

咁衝動，我十抽得兩隻4星，保底卷重複，再500幣換卷又重複就算數了

點睇都唔會係正常
你望下西甲入球榜助攻榜
唔係前鋒就係翼鋒

真係好易中重複，得果幾隻都中

保底五星中左想要果隻

恭喜

好爽，抽中尼馬同拉莫斯

利申：零課

個新pool好唔吸引得拉莫c係正常
奇怪在出新定位球員但又無監督配合

19號出新連鎖 到時可以再睇睇

拉莫斯咩能力

去扭蛋到睇睇，記得有狂犬

阿里好似無野啱用？

但有d人覺得果隻好玩過呢隻

隻野好奇怪 打右翼配射門技

谷完技 玩留學

唉屌琴日中迪迪仔
今日又中
仲要彩幣得250

留名睇效果
想知唔同名但同類型既技能 , 其實功效同唔同

右翼,攻擊手,射門技 重要 紳士球員
成件事勁怪

拳皇阿里都紳士

原本諗住有尼馬可以有個5星左翼控球手 可以fit個陣
點知欺敵高手來......邊有陣係欺敵高手前鋒架............
垃圾 還我蘇9

由於托迪覺2 只開發到 盤球大師S
所以 比賽期間盤球技能發動次數 會比射門技能次數為多
現在：盤球技能 射門技能
同樣安裝兩招技 發動機率：高 Lv3
從比賽數據顯示
球員盤球 射門 使用技能次數頻繁
不同名的技能會隨機發動 功效相同

實際係想知快速射同子彈射有無唔同
見佢攻擊手通常係快射+快盤
邊鋒就 邊盤+子彈射..
我見子彈射經常一接波first touch個下出(volley), 盤住球就唔肯定
到底快速射係咪要盤住球既狀態出, 定其實接波都射到呢

上技能方面 我未來安排：

位置
先天2招技能
能力UP

三大方面考慮
集中強化每一個球員專長

如果相同既 真係唔洗理佢乜鬼名, 是但升D3星算
D技名睇到頭都大埋
閘位既短傳一招
REG 短傳一招
OMF 既短傳又一招
SST 既短傳又一招

我認為遊戲個判斷係 盤球 射門係個別獨發
唔會因爲要盤球先引發到某射門技能
只是該射門技能 在隨機獨發時使用率偏高

幫普巴學左快射A
又真係接短傳波同執雞都會射

有冇人最近用Wi-Fi會lag 我用wifi間中會kick住load唔到 要用翻數據先順.........

原來送包底卷個十抽係冇加成 好狗
好彩新出個D咁廢姐

我都係，屋企wifi hkbn

我要過大巴黎

你無人俾波前面射⋯對中下游要攻力勁先穩陣，否則好易失分。

我都係
不過我出街用外面wifi都係 應該唔關事

過到了
上d1張卷中重複Tsilva

HKBN WIFI好LAG
用返4G好順..

呢個陣會唔會直接無視陣容 放高基打攻中同阿蘇做波好D
呢D人腳夾埋加成都唔多掂
後防冇咩問題 前面功力真係唔夠

我用手機玩其他game 電腦睇片 打下機都順
前排都仲好地地 前幾日更新完就係咁

我覺得唔同技係食唔同能力加乘。見力量型既人都係勁爆技，速度型係快速技。鳩估

想知道會唔會失多左12碼

想知你地會點食技？
真心唔知比咩技d人食

隱藏S級狂犬技能

感覺上對應屬性影響發動率

普巴0防守咁滯,但招cut-pass都成日開

類型係攻擊手

我啱啱都上左 中卡斯米羅
有冇師兄隻狂犬拎少左紅牌

我試下先
岩岩開始玩冇耐唔係好熟
成日仍住有陣型加乘好d
話晒有三項加80%

勁爆應該係力量

都有呢個可能
會唔會一個主屬+一個副屬
勁爆pass-cut = 截球+力量
速度pass-cut= 截球+速度
但係咁樣會令到某D屬性特別屈機

原來係黃色軍團來
不過講真 你依家用緊嘅三星中場 加80%應該都係唔夠高基好
加上你三個中場兩個都係防中 應該得番個OMF同前鋒多D互動
轉啦 應該會好D 呢個陣升滿應該穩過法甲
利申 D1仲用緊一星監督 兩星右閘

開季拋離拜仁六分 有望了

即刻連和兩場 都係當我冇講過
劇本可唔可以唔好咁明顯

想問下師兄們開頭隻朗尼有無升，我抽中咗隻4星朗尼 唔知升原先定抽嗰隻好

我2隻都有玩

個隻玩左4年了
而家日版已經踏入倒數期
各有各風格

點解近期，成日轉陣，load勁耐
搞到冇心機玩

用銀幣換既4星劵 未更新前都係抽唔到5星？

肯定會

沙膠加卡米 終極自爆陣

原先個隻好似係一星進化翻來 好廢
有時間又冇其他前鋒就連四星個隻啦 數值會差好多
總之記住
呢個game進化翻來既球員比同星球員弱
買翻來既球員比同星抽既弱

9打11
應該要長期留一隻中場同後衛頂佢地

提前一輪封王 全靠拜仁季尾自爆和左兩場
想請教下各位師兄我個爛陣點執好

想問下各位巴打會唔會轉監督同陣去剋戰術
我自己都唔知踢左幾多年德甲
次次都拎第2
慕柏一次都贏唔到

補充返高過2萬戰力
冇比佢剋戰術
都輸
全隊滿lv

想請問各位巴打球員覺醒後駛唔使爆lv先留學

同埋想問個陣可以點執，法甲都過唔倒

有無人想收帳

高2萬都打唔贏

更新之後係咪改弱咗？之前玩咗20年一個D1都贏唔到，更新完連贏3個 陣容無點變

實測 踢左2年西甲黃牌都無張
狂犬下調

真心咩 我個卡斯米路兩個月一張黃
特登練多一隻四星防中

我都係啱啱過法甲 只係小小睇法
27000戰力未夠高 巴黎都32000
你覺醒一5,6個抽既4-5星人滿lv就ok

多謝師兄分享 卡斯米路係咪唔可以打攻中 進攻數值有d低

我17年就過左 B+
[img]

卡左幾年意甲終於過到

育成驚都有人收帳

試左一季
唔掂
唯有用返三星果隻先

個咖哩飯係邊到出 用到冇晒貨啦

我都留意到 所以箭頭前鋒全部技裝唔同名嘅射門技
搏佢狂出射門技 事實的確係
3個射門技大概三場就起碼出一次
可惜未有第四個射門技 同埋依家只係S A A
如果S A S S四技 應該好撚癲

有無人收帳
附送1萬個+雪糕筒
緣份到了 自然會有人買

唔想玩 睇下有無人想收
賺番個夜晚都好

老實講唔課金都可以玩得開心
都送幾多5星券

不過玩法重複又係一個致命傷

我呢個黑仔王
10抽有9隻3星, 1隻重複4星
谷鳩氣賣哂9隻3星
再拎張5星卷黎抽
好彩都俾我中番隻普巴

好過我3張5星卷中3隻普巴....

屌，真係好嬲
法甲雙殺晒巴黎、摩、宿敵，最尾4場和晒啲戰力唔夠2萬嘅垃圾隊，講緊我戰力都3萬2，睇住巴黎又最尾一場反cup我攞冠軍
dklm，卡法甲卡咗十幾年

3萬2唔夠喎

我打左23次先過

由頭帶到尾㗎，最尾連和4場，成為不敗亞軍

sad

卡左十幾年都仲係3萬2戰力?

3星監督, 食陣食連攜, 全紅橙線, 3,4星人全覺2, 十幾年一定做到有找......卡十幾年無可能3萬2除非你乜都無做

3、4星覺唔到2，唔夠材料
競技場又係抽親都高我萬幾戰力，成日連敗
已經每週都開會所設施練連攜啦

巴打你地法國用咩教練

暫時淨係砌到荷里活... 塞左自己個五星簡迪落去.
咁啱尋日抽中4星迪比利希望今次過到

fc 荷里活

係時候留點等下一次新pool
我要大哨
發掘出完托迪未出過五星

打左71年都未發攬過5星 （唔計拎世界杯個隻）
係唔係要達成啲乜先會出

簡迪+卡澤米路 定 洛迪古斯+卡澤米路 ,邊個發展空間大少少

兩個AC都未夠7日抽7日卷

用巴西拎世界盃啦

用巴西fail左兩次
冇咩教練岩
攻中唔係欺敵高手就正中場
打碌撚咩

我用藍色鱗脂果個

丹比利 拿卡 麥包
普巴/基士文 攻擊手(得1隻3星係)
簡迪
馬非奧 華拉提(我自己隻5星) 高列巴/高斯尼/UTT 薛迪比
羅尼斯

我冇5星普巴 如果有應該仲易打

用法國3萬6-3萬8戰打咗至少十屆決賽周.. 都未贏到.. 好黑仔

用完法國而家開始巴西
諗住覺2強行輾過 反正防中後防好靚仔

3星監督, 未過法甲應該只有2隻3星可以買, 側翼同反擊 睇置頂資料, 買定所需技能嘅球員

屌，未買

同你一樣我都諗住覺2
但你用咩陣
我用433 fc荷里活就草泥馬

覺2左4X LV就過了

5星劵中卡雲尼請問戰力幾多有a+

用緊442 英格蘭風格
放棄左尼馬

你自己幅圖有答案啦下嘩, 仲問??????

總戰力呀天才

我自己 丹比利 普巴 簡迪 華拉堤 身己球員

全隊覺左1次

最勁都係去到8強

係咪要覺醒埋2先過到

法國/西班牙 覺1都過到
真係唔夠打既咪覺2
反正銀光頭而家有得打

後衛多到我唔要所以廢事用西班牙, 見有大哨即屌左巴西先, 仲用緊4星阿古路
當我買完施丹5星卷就出高基 搞到隻施丹都係放後備升呢

仲諗住可以全勝贏西甲.. 誰不知最後一輪和波

想分享少少：
1）聖誕樹一向守強攻弱，但近季球隊成型後有好轉，以致入球數字今季能夠有平均3.3x 係好好嘅突破，期望過兩日覺2埋伊巴以及日後覺2埋普巴有更好表現
（P.S. 喺競技場都有明顯改進，得勝率提升（對手介乎5萬2-6萬2），尋日競技場得環數更新後，都能夠喺gold division拎到900環，有待過兩日升上白金再看成果）

2）更值得分享嘅係，三防中入面，尼古斯雖則定位錯咗（擅長防中位，卻攻強守弱）但擺防中位，彷彿多咗半隻攻中咁用（當然其實佢發揮唔係好到防守功能的）我就順勢裝埋射門技同射門技up俾佢（佢射門總能力值係過千的）果然有不錯入球數字

總括而言，還在卡關或是育成球隊方面感疑惑嘅巴打們，試試諗下用咩陣先發揮到最多五星（然後四星），專注培育該陣，然後再找出優點弱點調節或向弱位置先行培育（四星覺2很重要而又相對容易）

唔捨得覺2

補充：卡斯米路拎牌數字大幅下降，以往直紅或雙黃一季3-4次走唔甩，今季無直紅過無雙黃過，只係試過累積兩黃停咗一次而已）

不如分享下世界杯可以配到邊個2星/3星領隊陣式 練幾個球員+1覺就可以拎冠

例如 巴西

Buff完應該同簡迪睇齊
防守3項都+10% 好堅下

大家請記住：

連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

銀光頭打咩出?

個活動未完?

Wcc1

咁幾實用喎 平時d戍利自己都停賽
姐係加防守力 代價冇乜多到wo

之前連上面個樣都係白人
之前打法甲成日比佢搞搞震

想問用兩星邊個監督

繼承既技能好似升唔到級？

同一個位
抽4星唔夾風格
買4星夾風格
大家會點揀?

另外
4星50lv夾風格
5星40lv唔夾風格

又會點揀

夾風格 補返

升爆相差500數值咋

夾唔夾風格關乎兩樣嘢
1）能力加乘 2）連擕
咁要睇下你能力差幾多 同埋同隊其他球員連擕咩狀況
另：4星50lv 有lv3技能 點都好過5星40lv

玩反擊，邊個陣好用？

同你另外個問題差唔多考慮
不過買嘅4星更加唔係長遠發展嘅成員
只能用作過渡期

改完後佢又實用返了

想問買返黎既球員升唔升5星好？暫時50000戰，打哂d1

升假星?
練下第二隊仲好

未知升左星覺醒係用咩料, 如果都係用5星料不如4星覺2好過5星覺1

要升技其實都有排玩

用返4星料好似係

問題係官方唔搞盃賽, 又無球員交易, 個個係度玩100%單機遊戲.....點頂

[
打完多仔就拎左冠軍

如果真係4星料，咁都仲有得考究一下，事關淨係計進化料都已經太重皮
銀波90萬一粒要25粒.. 仲要整粒金波 盛惠4000戒.. 銅波唔記得幾錢 都唔理住了
但如果進完仲要5星料覺醒 就真係諗都唔洗諗 本身點進都無S技 已經係天生蝕本貨

英格蘭

望下巴塞
升到5星50既美絲戰力
真係唔多抵升

1.佢冇特訓
2.隻美斯係發掘, 唔係抽

準備用隻3星進黎試下

發挖同抽相差固定戰力
自己計下加減數已經知升星加幾多

感謝

我有簡迪，普巴，尼桑斯同華拉尼，用藍色璘脂39000戰左右過，你上到38000戰，條晉級韱抽好d，應該唔洗2覺。

我4萬決賽12碼羸巴西

我將d一星升到三星,同發掘嘅三星好似差唔多

屌 WCC1決賽 輸比曼聯 0:1

睇返琴日有兄弟話個技能名有機會會影響相關系統球員開技嘅發動率，其實係得唯二兩隻傳中手側翼(MF同WG都包係入面)係力量>速度，而本身球員系統係翼鋒已自帶射門技，所以如果真係球員系統同技能名有關係的話，配技時只需要留意馬高斯亞古拿同馬古斯洛頓兩隻傳中手，其他邊中場全配主攻/快速射球比佢，翼鋒比返子彈射球佢就得。
P.S.打崎玉，我隊入球分佈：
4星2覺LMF查迪尼，技術型盤球手，每季西甲都有15up以上入球，有兩季破20，有留學A決定力，用緊A3超主攻射球
5星1覺OMF普巴，正中場，我拉後左少少，西甲每季入球約20，有留學A決定力，用緊A3超勁爆射球
5星1覺OMF J洛，攻擊手，西甲每季入20-25球，有留學A決定力，用緊原生S卓越快速射球
4星1覺RMF韋利安，技術型盤球手，每季西甲都係5-6球，助攻都係單位數，有留學A決定力，用緊A3超勁爆射球
就咁睇個技名好似真係有少少關係，但始終韋利安低能力，起跑線唔太相同。

西班牙43000戰先贏世界盃
之前連續兩年16強贏10000戰都出局
用FC荷里活
決賽打巴西 被剋陣
好彩成功穩守2:0

我決賽打英軍，輕取，晉級路算容易，係分組賽同對西班牙同唔知幾多強打德國煩d。但隻施丹暫時未有用住，張卷又中重覆，麻麻地。

係
升爆先過技是常識吧

白化巴神

同你差唔多，簡迪普巴華拉尼搭隻丹比利，無刻意砌陣，都係介乎3萬6至3萬8 未計剋住對方咁打
走走下就輸俾強隊.. 有次輸俾弱隊血都嘔幾兩出嚟

揀左繁體中 可以轉英？

進化完特訓能力同繼承技能唔會消失

用番3星料

班波熱血到

ching呢個係咩教練？

感謝巴打測試
會唔會升埋做30lv睇睇能力？

會呀, 暫時都會用住佢

另外我諗沙奧尼古斯進化應該好抵玩

暫時無乜內容嚟講，第一次轉抽蛋pool，都幾多人玩家課金喎
啱啱㩒入AppStore兩邊睇，日本營收排18、香港營收排10

希望$ega見到咁 麻煩整多啲嘢俾有心人玩啦

我仲估冇咩人會課

我估應該係買月票多過買波

謹慎選擇呀巴打 進化料好甘
反而4星覺醒料唔難有 唔好淨係貪尼古斯易覺呀

反而唔係呀，我間中都走入去睇下，兩邊嘅排名keep住都好低 一換pool標高..明顯係有好多人追星

點會咁有良心

正好相反 因為知道咁都有人課 即係掂啦

英格蘭好似都係用呢個教練,
前面用HARRY CLAIM
攻擊手用阿里
正中場好多, 可以用米拿,
右閘用獲加,
左閘有基比斯,
以上用到3隻本身4星, 當然你好彩有佢地4星會仲勁...

應該用哂佢俾既4星,
以下好多位自己睇買人黎練...
仲有一個攻中位可以用LALALA, 牛奶仔, 左羊右張伯倫/連格/史達0
中堅就是旦練2隻

4強打巴西 決賽打荷蘭
goallllll

世界杯卷

流口水

卡斯米路兩招鏟球技 點打攻中
真係唔夠人腳或者要連鎖先咁用啦
不過我印象中應該冇陣係要粉碎者攻中?

依家點 其實有陣時差少少打唔過唔係陣容問題 係冇運氣姐
加油

左閘繼咩技好

屌你老母最尾一輪和波先黎輸
屌

啲廢隊季尾不嬲會食春藥
試過盃賽炒佢8:0
畀佢季尾2:3

玩咗十幾廿季都仲未過到...
拜仁可以32勝0和, 比6分你
然後隊波失返6分比榜尾輸得失球

我都係留番下次先抽

想問下巴打,
你點食技會點食?
將3星人仔操到招技上A3,再被5星人仔食?

再黎十抽9隻三星1隻四星
之後四星卷中五星重複
加埋有500金幣換五星卷
中左卡雲尼之後
但係反擊人，用開中央同側翼陣係咪難連㩗啲呢

垃圾game
居然抽中第三隻士屎，真係痴撚線

占士
全部五星卷都係占士

想問吓係咪全部線都可以練到紅色？
同埋我見啲lv升到七七八八有冇更好既提升

十銀戰隊揮手

WWC1贏左，但d1先贏得一個聯賽
真係睇運氣

同戰術先得

有個三DMF好似要粉碎者，好似係聖誕樹。

SAME

你都識講係DMF啦 佢問攻中啵

月卡幾抵，三張加埋五舊水有找，唔講d特別月卡加成，買曬三張即攞3000波，成個月好似派多2000波左右，再加兩張4星卷，抵過買波抽卡。

因為卡斯米路攻中橙色

不過呢隻game都係睇定D先好pay

我睇錯，補充返攻中系統暫時得攻擊手，欺敵高手、指揮官同正中場未見有粉碎者，暫三星監督我都未見過有連鎖要OMF粉碎者。唔建議球員擺橙位，其他位置球員相同，以Pogba同Kante為例，兩隻五星一覺球員總能力值差不多，但擺落防中差左一千戰力，個橙位其實真係要黎Fake人。依我暫時目測所見，4-5星人唔限同風格係可以唔洗擺橙位都開到三星連鎖的。

課埋呢個月再睇下情況點，如果都係淨再開league比大家打的話，應該連月卡都唔洗課，日日按鍵精靈咁消體練陣同打競技儲環就慢慢升到頂就算。雖則仲有世界杯未玩，但日日咁重覆聯賽燒體好考大家嘅忍耐力。

無錯, 其實呢隻GAME係弱化版BFB足球, 但無左玩家盃賽,玩家球員交易,公會......

變成100%單機遊戲

好處係你重課都無用

今日張4星中5星又重複
500幣換左5星占士
6隻5星了

4星卷中5星好好啦

仲想點先

Btw 36年機已爆 等新d1

好的 謝謝

不過呢類型唔洗爆肝刷嘅足球游戲可唔可以加入降臨元素？例如好似其他game咁降臨分幾個難度，隻球員定位可能係同發掘5星咁嘅戰力，刷分/隨機掉落到一隻球員之後要刷d特定留學卷比佢學技，非洲嘅兄弟就勤力就刷多d，歐洲嘅就神運刷幾次就學到最好嘅技咁。

不過呢類型唔洗爆肝刷嘅足球游戲可唔可以加入降臨元素？有免費玩球員打下消下體好過獨沽一味刷聯賽。

攻中仲有技術型扭波

研究完都好似冇乜3星陣夾到自己d5星

我想問世盃係咪只可以出3個自己隊既人？

影幅有球風果頁睇睇

2星同3星差距好細, COMBO 2星同3星都係LV2
但有D 3星教練加D濕鳩屬性你未必岩用
所以岩用就OK, 唔駛夾硬追3星

其實個陣慘在係冇前鋒, 我仲用緊阿古獸

有翼又要打雙OMF係好難砌，三星連鎖嘅話，抽到唯一四星正中場DMF沙奧尼古斯可放全5星打黎貝集團團隊，打琦玉雙OMF你要放棄亞里同DDG。

我寧願要普巴+DDG

DDG 係12碼救我無數次

3星進4星 30lv有2100~2200戰 上圖2400因為計埋2次特訓
比抽嘅4星 30lv 有~2400戰 應該就係天生球風數值差異

另外參考30lv 0覺名波浩~2000戰

更正，用黎貝都要放棄其中一隻OMF，所以雙OMF加RMF暫時好難執。

BTW黎貝隻攻擊手好似係OMF位,

拳王RMF 都係冇得上場

我而家打崎玉放棄阿里，或者等之後新加連鎖先再砌，而家d雙OMF連鎖陣有兩到三個要攻擊手同正中場，隻高基暫時唔fit雙OMF陣。

西班牙有咩教練推介？

FC 荷里活

照咁估計，4星進5星能力總值應該大概同假5星差唔多（球探/世盃冠軍）

但要用D素材好甘

D素材如果淨係得環換都唔駛考慮進化
成本太高

確實無咩理由唔用環換5星覺醒教練而走去進化4星..

Agree. 又冇曜日咁打素材

巴神終於做番黑人

個模組仲係白人, 依家黑白無常咁

其實零課好彩d玩到上D1都起碼5隻5星，慢慢農世界杯，贏左又有球員送，又可以隨機掘到5星球員，其實單純5星球員個入手方法都夠，而家呢個階段普通玩家真係未有需要進化四星住。除非真係d頂尖玩家想再突破戰力先會考慮。或者想用香港贏世杯？

邊有咁多素材覺醒
5星 2覺已經要4隻 金 覺醒

上完d 1有咩好玩大家？

西甲全勝

覺醒完就問有乜好玩架啦
慢慢育成先有趣 我一日最多打一季 競技賽輸就輸

之前唔係有堆人打到勁多連勝，打左一堆環咩？呢班人要升一兩隻4星升5星應該無大問題，只不過係有無咁嘅必要者。我一隻5星都未2覺到，afford唔起4星升5星，每日打5場，成日0比0、1比1，d環都唔知儲到幾時。

我等爆機多錢之後 就用錢換bp打

喊出黎 終於過到

補陣圖 有了球員未爆 有運直車

抽唔番之前POST有人升過隻托迪......

想問問排抽5星...

升到盡有幾多戰力..

連埋特訓我隻RIO 有5000頭,

點解岩哂位會無連鎖，係國家隊先係咁

戰術未較

戰術啊

啱啱世界杯用萬7戰力既日本淘汰法國, 西班牙, 巴西拎冠軍 心諗實力相差咁多都贏到, 隻game係咪會內定俾你贏一次世界杯

玩左幾多年先

點解我咁on9

35年

呢隻game 10抽永遠唔中5星，抽到5星重覆 >70%

不要說了

想做歐洲人

我課撚左成3k
10抽未中過5星

7日卷,首十抽,D1卷,今次活動十抽, WCC1卷
之前有ching話正正常常有5隻抽既5星 都真係要幾正常

有2隻執到啦

D1 都爆左lu
仲未有新野

NPC 香港打入決賽週

我level 8 scout level
5年未見過4星，是正常?

老老實實，0課都好多5星卷

我知好多5星卷，中幾多隻先

3k

正常

打到50幾年都未scout過5星

scout 8, 長期3星

我都有4－5年冇見過4星

我92年去緊93年 都未見過

買曬全部月票，再用埋張$1000 itunes卡餘額買波，單抽左十鬆d次+一/兩次四星卷保底十連+兩次保底五星十連，加爆機送嘅五星卷，而家total 6隻波抽5星，其中一次十連中左重覆，世界杯張卷重覆左，金幣換左張又重覆。我抽嘅情況都ok。

儲左4000金波，已經有6隻5星，抽唔抽好，個池又淨係得卡雲尼啱用，定留定等下個pool

利申: 微課

如果係我就唔會抽
我依家有20抽+ 3卷都唔敢郁

計下機率，我依家得返2隻防中想要
就算用金卷中嘅機率都係得10％
加上呢隻閪game，你得一隻5星都可以重覆俾你

其實我琴日一出新pool都衝動左，抽左一次十連加保底卷加500金幣，都係得個吉，玩左一排夠戰力既唔建議抽，除非有愛

你就夠冷靜喇

先抽先享受,可能好快棄

再咁落去game都唔記得入

因為之前睇住我同事 10抽+2要卷 中3隻相同5星
再加上睇巴打，FB好多人都中伏

暫時我5抽都未有重覆，所以唔想打爛齋砵

我D 4星／5星人可以升都7788
佢仲唔出新聯賽，就黎連體都唔洗消

隻隻game都係一樣，抽卡嘅野都係自己衡量，哩隻game抽野淨係哩度都哀鴻一片，覺得自已抽到嘅就去馬。
講就咁講，但個人做法就有幾多抽幾多，始終唔知隻game之後點，自己玩到幾耐，早抽就早享受/了左件心事，如果之後有中意嘅球員出先再算。

真係家家有求 我想要前鋒龍門 就整一堆中場
抽唔中想要既屌 抽重覆更加屌 屌既機率極高

Ching, 我0中場點睇

認同 如果留左張卷幾個月 千算萬算都係中重覆 真係dup春袋 所以既然點都屌 早抽算

DF 桑拿房係邊個league有得拎?

我 0 CB
5星得高基 占士 迪基亞 加 卡雲尼

暫時西甲最好成績，2和都係華倫

聖誕樹專門服侍巴塞

係咪前面隻阿古獸唔夠力

之前專登去打兩季意甲儲

我重覆中依兩隻5星之前已經前中後都有5星，同其他巴打比算好幸福

留啦

咁我都唔差嘅
2FW 3CB

比你11人都5星

可以覺爆又可以有幾多隻？

去到D1之後都冇野玩啦

好彩仲有世界杯同西甲未拎，但我已經玩得好hea，先玩左30年

去到D1一場主場收益都成20萬

我42年啦

不過玩兩個acc

咁多既

開埋ITEMS 最少都有24，25萬

拉膠，堤亞高施華，華拉堤，伊巴，SO9

升邊一隻上50LV好先，有冇咩好意見

So 9啦
全game第一前鋒

抽完真四星龍門同拉莫斯之後終於稱霸西甲同世界盃
有冇一隻穩健門將真係差好遠
高圖爾斯成日失埋d膠波

係五星唯一前鋒

點出售球員?已經擺咗係未登錄
但唔俾我賣

我有呀

唔怪得D日本仔話支配陣打競技場好蝕
6萬戰+ 10個有4,5個都用中央433A (荷里活FC)

咁卡雲尼都係 不過so9技能好少少

技能 能力兩隻一隻
球風唔同
同埋蘇7贏一個 大BUFF特徵

其實伊巴 孤高中BUFF OFF完, 射門唔會差蘇7太多
係現時ST比PST易夾多人用既連鎖好多

我用左聖誕樹一季。。
完全頂唔順 場場都一球起兩球止
有時仲要俾人迫和。。。

首先你要有隻入得波既omf+抽返黎既艾斯派古達
呢個陣門檻都幾高下

初頭覺得佢連鎖+80%死球好趕客
+80% Mark 正正常常
+80% 傳波 最吸引
後黎諗諗下個陣入波手段真係唔多,加死球都算係進攻之一
但真係要隻勁又入到波既omf, 普巴/占士/魯爾/托迪

其實呢個陣真係穩嬴
大家可以試下，攻守兼備

藍xxx 黎?

日之丸風格

幾多場燈線，幾多場紅線？ 有無資料

唔同風格最多黃 (好似係)

未見過...sosad

體力水嚴重不足

又唔想用250金波換

香港有人試到, 唔同風格 開埋設施大約打8X年上到橙
應該係平時同風格既4-5倍

玩緊呢個陣

8x 年啊...

其實有冇人3星卷開出5星人？

你就好‘齊咁多中央特破人

我試過開4星

我都開過 想知有冇人開過5星姐

兄弟我90年未見過5星

幾個都係買4星, 甚至買3星

其實支配者我都齊, 不過原陣用開荷里活, 打盃有時都轉返原陣

唔洗玩咁急喎

頭幾個POST有幾條撚屌係度晒自己3星卷中5星
而家可能都棄撚左LU

4個鐘回滿咁滯
用錢買AP好唔抵

好心仆街SEGA每10年提高1AP上限啦
成撚日溢出要清AP
4年前果隻CC又係一開波就50AP

係....D1 都過左你就唔知做咩好

我開過 不過我望個依家張卷 叫「保證」三星 同五星卷字眼一模一樣 內容一覧全部係三星球員 四星卷叫「至少」四星 內容一覧有四星有五星 唔知更新後三星卷係咪仲抽到五星

無錯.. 門檻算高
仲要有好強力既CF+2OMF先做到入球
依家都叫做喺競技場間中炒到人

前面本身用緊e巴同c朗，而家中左卡雲尼同so9,要點夾 ，放棄邊隻好

我就雪緊伊巴

2次九百萬留學都係a級技能

有冇中文2星監督D陣睇

我隻普巴起碼刷左十張... 都仲未中到S射門... 最近兩次中S盤球

練緊 琴日10抽中左卡雲尼
正中場防中仲要反擊
邊L 度有

伊巴同泥馬冇個陣夾到

鬥慘大會

我開個兩次

開過

係米Ｄ１買唔返兩星監督

唔同球風真係開到橙連

唔係架

但我未見過出返

1星2星都買到

今日係咪會有更新

無消息話有更新喎
但有機會預告黎緊大更新有D咩

轉下轉下又會見返，只要一日未買都會隨機出返

講好事會被block 講慘事有共鳴嘛

之前講十九新pool,就係早幾日果幾隻垃圾？

睇怕係

我諗我個陣唯一放得落得世三

33年稱霸D1

最慘係呢個pool要玩一個月

仲卡緊法甲
3萬幾戰力都會輸俾D萬幾的
抽到4星 尼馬，費蘭度托里斯，般奴費南迪斯，Eric Dier ，烏迪提，丹尼路，梳爾
5星就得 華拉尼 同 戴亞高施華
然後 D4星 一半係之前活動果D ，巴爾，施華，布斯基斯，古圖斯，迪斯高，亞古路…………

韓國點玩? 一直都無球員買 想要隻中央發電機

終於有5星

木心

想問 佢去邊留學好？
曼聯好似唔岩佢？
已經有天生直覺

5萬5都輸過俾2萬5唔出奇

請問240萬銀光頭見到係唔係必買

球員本身有截球A, 去留學再比截球A 係係唔係唔會加上去?

爆lv沾屎數值

一定沖

買咗無壞
反正長期都缺

竟然先谷一隻先
btw, 未兩次特訓或裝曬技？未過6000喎

特訓左一次咋 未諗到裝咩技

有冇人可以講解下，352個陣 打咩戰術 同埋要咩 類型球員 先開到連鎖

謝謝

唔夠錢，買唔買好？ (要賣人)

好似唔係好岩用，雙A技

3-5-2果隊山度士嚟 未有更詳細資料喎 啲球員好似比利咁未出現過

買到當然點都要買啦.. 但係一時間點樣賣到2百幾萬返嚟... 三思三思

仲諗住睇下啱唔啱用，開心定先

除非有名波浩果類，否則根本冇可能即時賺到咁多

利申90年未見過5星

賣個40LV的三星有50萬到

有冇巴打知 "def 技能 lv3" (隻鞋) 打咩杯有？ thx

德

淨係賣三星搞得掂咁又值得有餘既

我哋係咪中咗降頭 我都玩到102年... 未撚見過

抽中左佢，但發現唔知入到邊個陣
本身個陣 右中場係 傳中手

FC荷里活
食橙色位

好想要，荷里活Fit晒

不過荷里活攻擊手係OMF, 佢RMF會弱小小

但會中中央突破

佢都叫紳士球員

乜水

好似raul黎，佢應該用Spain 贏左世界杯

魯爾

西班牙贏世界盃出佩老大

同埋世盃獎品球員購入價係400萬

So9去邊到特訓好？？

英格蘭好難打⋯無咩人腳

盤球
剷球

暫時fw得 曼聯，但係s能力天生直覺 so9天生有

你抽到天生直覺先講啦

十分普巴
第34場比賽差拜仁2分
點知拜仁又真係輸鬼大一
勁負碌咁贏德甲

如果隻蘇9又刷中天生直覺
係咪重覆冇加成
不過呢個問題得sega先肯定答到

隻game暫時淨返世盃同呢個5星球員出現俾我動力玩落去，90年一個世盃都未有
次次擦邊

咁你又黑仔啲 我較早期已經用最易嘅西班牙拎咗，不過然後一直都未能夠用第二個國家拎到..

係啊

贏左之後有講, 對西班力球員吸引力大左, 較易吸引佢地

用法國一覺自己有3件5星52年仲未有冠軍

同道中人 用法國玩咗好多屆.. 玩到放棄轉玩下巴西先

如果sega無柒下柒下咁設定嘅話，我覺得重覆係會照加乘，事關龍門嚟講，除咗撲救同長傳，無技可其他特訓可學

不過如你所講，sega先答到呢個問題

我用西班牙打到4強輸左 佢都有出比我買

唔通隱藏條件就係

幾時出新監督同新賽事呀

世界盃用西班牙打左好多撚多年
40lv
之次都入決賽
唔係輸巴西就係輸其他
今次最撚離譜
屌你老母克羅地亞
好似2萬8戰
都可以輸1:2
on撚99

蛇蛇呢個大

錯post

40lv都炒粉
巴打用得多唔多自己球會人

想問點分邊d球員係抽，邊d球員係買

乖乖俾8個光頭閪吧

左邊有年份係抽
無就係發掘

我覺得法國易過西班牙 3隻5星普巴簡迪華拉尼carry
btw西班牙用咩陣好？

夾硬荷里活
用自家ddg 佐迪艾巴 莫拉達
用鞏固防守
進攻靠個人發揮
反正拖到入十二碼都穩陣

而家第79年
西班牙最叻都係第二
有一隻5星，一隻一覺5星，兩隻二覺4星

發現最長名字球員

thanks

公開求晒
邊位巴打遇到2隻或以上5星球員

我覺得買到3隻果D仲好彩過10連中2隻5星

10連中兩隻5星 , 普巴 c7

10連抽FB好多

我係想講球探發掘

世界盃 巴西同法國應該用咩教練

10連25星同發掘5星都見過得一隻

我用緊藍色麟脂

其實究竟點解c朗係右翼......明明佢就係左翼........

C朗黎緊大把VERSION
放心實有一隻啱你個陣
前提係你抽唔抽到

大把version 願聞其詳
btw其實我係疤 想佢出五星美斯多D

個年份好大發揮空間

初期仲有隻索夫唔夠錢買

除左世盃隻PUYOL
我認得3隻都係買返黎
隻CB都係買?
巴打玩左幾多年

魯爾、派路同奧雲都係球探搵既5星，岩岩第95年

眼殘
原來係抽返黎既華拉尼

買到3隻計埋索夫遇過4隻5星

FB好多人呻100年都未遇過1星
我自己都就快變成其中之中

慢慢玩好快就有

真係命水啊.. 踏入104年了.. 仲未見到1隻

4星組織型後衛有邊隻？好難搵

仲用緊3星 華亞

今日追POST仲有人估同贏左世盃有關
原來都係運

你岩邊種戰術？

姐係點 17 18一個版本 其他年份就唔同

但問題係今個球季佢都冇打過呢個位
sega

未見過佢打右翼 唔知點解咁設定

1718呢個C朗係初出道時既C朗版本(最弱版)
碧咸賣去皇馬
曼聯初時係士砵亭搵C朗就係想頂碧咸個位
連7號都俾埋佢
當時好多人覺得C朗未夠班

隻GAME如果捱到幾年後期既C朗應該出返黎

sega既game唔會咁易死
就算doc, sh 咁多年都仲keep住update, 一樣有人玩

幾年 佢挨到我都挨唔到.......

後期版本既5星我相信係幾個位置都係紅色
我諗仲可以兼容幾個戰術
或者係持有活動特徵
即係打某D活動會有加乘

咁個年份設定真係好弔詭

So9天生有呢招wo

乜唔係人但樣架咩隻so9?

今年開始咁打
橫店都打唔過英超

咁打有咩意思

抽既得一個 甘佩比

升人?

我會所全MF EXP大UP
咁打好似多的MF食到BONUS同上場好似多的EXP,

升人黎食技同打WORLD CUP

4星有Umtiti

5星有Puyol, 西班牙win 世杯就有

WCC1 16強大炒巴塞 本身諗住有機
結果四強輸埋比D弱智隊

四星仲有發掘嘅pk

唔好呀
除非你自己中前場齊腳
如果唔係巴西個全邊衛陣真係會崩潰

好正

西甲巴塞真係唔會輸波

最多見過輸3場(含雙殺)

明明巴西係足球強國，但打世界杯得咁少人揀
sega真係

最慘其他國家既獎勵唔岩用

大哨都金剛不壞唔易受傷啦

咁既陣都過唔到西甲

屌

Fc荷里活連鎖

琴日唔小心過左德甲同西甲

摩連奴3星 進唔進4星好
我見4進5要成10000個獎環 已放棄

點解西甲咁撚難過

有無贏到西甲既陣分享下
卡到55季都未贏到西甲

玩到91年不斷放lv1上場練兵都贏到西甲喎
10年裡面平均7年拎冠
戰力平均5萬2
我連所有3星都練埋

我5萬4都未過到啦

乜巴洛整左容

高手🙏🏻

電腦年年一個樣, 你隊波年年進步 (數值, 聯技)

想邊場贏, 邊場輸, 基本上控制到

法國有冇推介用邊個連鎖好

打左60年先贏到個世界
滿懷歡喜去抽隻5星 點知又出重覆
已經重覆左1次普巴3次伊巴
雖然最後都抽返隻我無既5星
但係感覺好似蝕左咁

主打應該用邊個陣好？
聖誕樹係金技但係入唔到波
好煩惱

Up漏咗

唔係感覺黎
真係蝕左
1隻5星10抽300港元都未必換到

幾時出活動呀

咁搞法大把人棄game啦

[/img]

有冇3星自由球A, 想比高基食呢隻,不過好似幾浪費

好悶唔知玩乜 35年一個d1都冇
幾年一個4星都冇 銀光頭又少
係咁係到推進日程 年年第2

都係講運，飛多幾年就囉到冠軍嫁啦

覺番兩隻5星應該贏到

我唔洗35年制霸D1，最重要出到連鎖陣（全2星教練），係唔係同戰術真係好次要，最麻煩既西甲我就踢3種戰術，雖然剋唔哂咁多隊，但至少剋到最勁果幾隊先，希望幫到你

最緊要搵個連鎖夾得晒手上d5星
戰術真心唔重要
隻迪馬仲要錯位添

好似無，我都考慮緊一樣嘅case

30都係得2740
仲要用3000環黎覺醒
好似唔係好抵喎

法國用咩監督？有華拉尼同普巴

何里活 連鎖

thx, 試吓先

其實用藍色磷脂好d
可以用埋4星麥巴比同巴卡約高

我抽唔到 ，定本身自帶？

NPC黎
打多幾次你就識執
淨係升到LV40都要至少打4屆

買嘅5星唔洗環wo
有隻2覺5星托迪升爆5252

84年仲未拎過世界杯

我原本都以為唔洗

世盃果堆要

80年都仲未出過5星

D球員有冇方法喺抽同簽之前知係邊種戰術?
詳情入面唔見有

射十二碼永遠都係下面個隊輸
射超過5球, 下面個隊永遠都係第8球射失
個設定hea撚到

第一個特徵

客隊射到突然死亡9成9輸
玩左成50幾年
得一次突然死亡係客隊贏

Thanks

好想要電腦隊隻C7

聖誕樹有三個位既進步空間
但你預左成日會和
利申用開聖誕樹

拎BECKHAM真係好難‥

英格蘭都算多4星喎

巴打,加你好友得唔得?
無咩好友有英格蘭

180203681
有無巴打有位有時間做個朋友??

其實真係用到其他人架咩 打左咁多年都唔多覺

岩岩好第五十年贏WCC1
八強對疤 四強對痢 決賽對國米 越打越廢
原本八強對疤被人禁住來打 好彩普巴夠魔性 踢傷小白直接破連鎖
btw送個張卷又係抽到普巴 嬲到dunp電話

要你個fd咁岩用果個國家既人先會見到有得借架

有幾次可以,唔知點解呢排唔得,
明明有個位係"朋友"召集,
要等高手解答

恭喜巴打,
我而家有卷都忍手唔抽,
個pool唔夠大

原來係咁 點解我冇見過 冇人玩西班牙咩
btw我一直用緊西班牙藍色麟脂 全四星打連鎖
依家抽到三隻五星既法國球員 換唔換法國打好

我指本身NPC隊都算有好多4星
而且D人腳有一半夾到反擊
有機會覺1都贏到冠軍

恭喜咩啊 恭喜我抽普巴 打你啊哪
抽來抽去都係抽到中場 想死

順便問下 咁樣卡西甲可以點執
對疤五五開 通常衰和弱隊/輸比皇馬巴塞
求指導

我只可以話無5星前鋒難攪呀

卡斯米路 尼高路蘭迪 華拉尼
仲有抽過兩次既普巴同占士
你以為我想架咩
打左五十年連一個抽翻來既四星前鋒同右閘都冇

有無十連，個pool岩你

過多五日夠
其實我想要翻之前個pool多D 我想要蘇9啊

蘇9勁，伊巴都唔差

72年第一隻4星前鋒

聖誕樹真係好廢 56000戰全季入得50球 和10場
用荷李活53000戰反而入過100球

伊巴係助攻 唔啱我個陣
btw見前面巴打有講過 話唔同技名但同類型嘅技能係唔會撞
唔知能力會唔會 如果唔會簡迪學曬S級截球同鏟球加本身嘅盜球王咪好勁

練好哂三隻上40先轉打法國

雖然用541同433比入球數好似唔係好公平 但差五十球真係有D多
btw想問下巴打咩陣五萬六戰咁勁

講起法國 想問下大家隻普巴係點樣
我個隻成個占士咁 淨係見佢入球 冇咩點見過佢開截球同長傳

之前有巴打建議拉後少少

6隻真5星 40lv
另外5隻4星50lv 其中一隻係買嘅4星 一隻係假4星
不過都係廢

重練過巴塞陣算

中左so9⋯但用緊莫拉達50lv，我又用緊荷里活岩晒中央，咁我轉唔轉唔係中央既so9好？

荷李活嘅我唔轉 不過長遠都要練so9

fyi 戰力用莫奶係高d 同有紅線

所以其實係屈lv?
依家砌到最勁係咪應該係FC荷里活 除左右閘全部都有五星岩位

不過我荷李活除左dmf 左右閘 全部都紅線
但就用唔晒d 5星先轉聖誕樹 因為全部啱位
但真係廢到仆街
再練巴塞陣試下 但都係用唔到高基

分享下自己棵樹

我之前都想轉聖誕樹可以上多d5星但係攻擊真係太低都係用返舊陣

卡左幾年德甲

岩岩30年，3星卷中垃圾

決賽對巴塞負碌贏1-0

拎左wcc1張五星卷

糾結緊抽唔抽

好似得尼馬 牙朗 迪迪仔岩用

另外龍門換施尼臣好無？4星卷抽中

古圖成日對弱隊都失波

有冇試下用3星教練

4星抽龍覺2有排用, 有4千幾戰

贏咗世界盃果隻5星人有無得好似名波浩咁買>升>賣無限LOOP?

有冇巴打覺得, 同名S技同A技會唔會撞

打聯賽聖誕樹入得50球真係少左d，我覺得可以試下前面攻擊球員加射門技同決定力先，因為我琦玉都係單箭，後面加兩隻OMF，聯賽入球數都理想。始終練開一個陣的話，貿貿然轉我覺得好side料。之前我50000戰琦玉打競技場真係打得好辛苦，無論對高戰定低戰嘅對手差唔多場場都入唔到波，嬲嬲地唔打連鎖打剋屬又狂輸。但當抽到越來越齊同全部攻擊球員加到自己想加嘅野之後，順左好多，偏防守型嘅陣真係要慢慢浸。當然，如果真係好唔滿意同玩左唔係好耐咪轉囉。

由30年左右上D1玩到而家90年，新玩想玩琦玉嘅要預左要耐d先有收成。

S技個名好似係卓越開頭，應該唔會撞名？我龍門本身一招A長傳，我再加多另一招A長傳比佢，兩招都出到，但感覺上原生o個一招開得密d。

而家5星有迪基亞、簡迪、卡澤米路、伊巴

感覺上搵唔到一個可以善用佢地既五星陣

Thx

如果夠中堅用黃金集團, 防守一定好勁

前面伊巴+50奶達勁力都好勁

巴打有冇推介邊個位加邊招技
我都係用琦玉
54000戰 好多位都未加技

跟埋個陣先

中堅都有魯迪格同達雲臣山齊士,

但成隊都搵唔到個相同既球風打

有莫拉達,但成隊無進攻中場 sosad ,得隻沙普拿拉(指揮官)

有無人依家進度卡住左
依家連光頭出少左咁多
競技場打黃金又成日俾低數值反殺

我睇過哂無三星教練可以放齊我啲五星

隻古圖好似係買，覺1

即係我升施尼臣覺2好啲？

我CF,OMF同左右兩翼都係全A決定力加A3射門技，正中場OMF會用返"超勁爆射球"，其他位用"超主攻射球"，雖則暫時無証據顯示到技名同個技發動率/增幅有影響，但剛開始練技跟返個技名練點都穩陣d。

3萬8法國隊打足3,4次世界杯都得亞軍, 屌

wcc預選入左超死亡之組....
皇馬加兩隊league 1既rival club....

我打係打琦玉，我地個陣8成相似，不過我真係想要你隻ccc 尼同魯迪加，等到頸都長

22號停機維護，有版本更新，應該有新聯賽玩

好似唔抵wo

90年唔同球風至有橙色

唔一定要上曬所有5星,可以上到3/4隻再加2覺4星, 可再加1/2個3星開連鎖,戰力已經有A+
再慢慢補D啱戰術球員就好穩陣

遲早都要用3星教練早好過遲

玩左兩日，依家個陣咁

儲緊第一次十抽

其實係CCC尼難搞，魯迪加可以用唔同風格嘅球員replace，我之前用公司佬打到成隊黃連攜，分別不大。發唔發覺琦玉打競技場唔洗洗對手慳返唔少錢？隊波雖然無咩大手交易，係有時和到燥，但打同級剋屬或高戰嘅對手真係幾穩陣，無點輸過。

30年就呢個陣 可憐我呢D抽極都係重複嘅人
連鎖都開埋 應該冇理由卡德甲架啵....
衰季尾和弱隊?

聖誕樹

冇嘢了 自膠

次次都係和完拜仁就連和幾場

試過連和五場

最尾就算不敗都係第二

輸幾場和波既分

岩岩忍唔住手抽埋張卷 中左占士

真係要睇自己想玩幾耐
因為連鎖要時間浸出黎
如果早d出晒d 5星練連鎖會好d
因為目標都係5星50lv

劇本來 同戰力無關 打多幾年就過
我依家都係咁樣卡緊西甲
占士好啊 好射得

講開又講 你個陣幾多戰?

伊巴助攻好難夾3星陣

印象中應該有兩三個得?

正係記得兩星好似有個442D三色風格 打支配者

抽左咁多次一隻4星前鋒都無
勁多陣都無得開技

崎玉唔係咩

迪馬利亞
竟然位置上簽嘅仲好過抽嘅...

好想抽卡，但個POOL得返冬甩同簡迪岩我用

夾得崎玉就放棄哂防中同迪基亞 sosad

儲環覺2 5星
定係覺醒1次 多2隻5星好
後者可以提升隊野1千左右戰力
而家有6000環

真係劇本黎

我wcc對拜仁炒佢3:0

但聯賽踢左3年 贏得一次

只要雙殺到佢就拎硬冠

我相信聯賽有加成

WCC1對親佢都贏(多數3球), 聯賽會俾佢迫和, 同一陣

雙殺拎硬冠
少年 太年輕了
雙殺巴塞季尾連和三場 輸一分

想抽咪抽囉，手遊令人最著迷同興奮嘅時刻莫過於抽卡。如果單純講入到主力隊，我得卡雲尼有用，但我都照抽左30抽，結果非洲曬……哈哈。玩到呢個階段，如果唔抽卡，後備真係無人升，隻隻都已經2覺lv40。

集齊所有4，5星gk了
但個前鋒仲係用假4

想請教一下西班牙國家隊最好用邊個陣？
Thanks!

荷里活

岩岩比佢炒3:1

劇本不能改寫

巴打呢句，因間就抽埋佢

點解36000可以S-

計埋SUB?

呀唔係，你出返去主頁佢就會變返

頂 比拜仁雙殺

最後同分輸得失球

打左四年了

其實有冇巴打分享下 點樣100w

出售 -> 否 -> 十次

第十次就賣到二百一十萬

點解我從來無見過有呢隻嘢買

因為你無用過日本打世盃然後出線

打多幾隻金DF鞋，仲有件DF金衫都係升4星2覺必用，所以而家卡就當儲住d肥料先，之後唔洗返手打咁多次。

每個國家出線都有?

做咩玩人

解答，放心賣啦，會有驚喜

好似係

差d四連！ 連唔到擺踢升人

係咪只限第一次帶隊就出線先有？

暫時我日本出線有4星名波浩，英國同克羅地亞都唔見有

我上次用法國都有，但唔知係咪咁岩

賣鳩了

請番重新升過

卓越勁爆射球 同 超勁爆射球 會唔會重覆？照裝有無問題？

哥倫比亞、法國、英國、西班牙出線都無，之前睇過有人講韓國同日本都有…會唔會係一開始比你用o個4個亞洲國家都有？

想請教下法國用咩陣最好

藍色

想問一下轉會特訓係吾係只可特訓一次，今日覺醒咗隻伊巴，特訓時沒留意選咗經驗值最多果個球會特訓，變咗特訓成果係加體能同速度，有一格仲黑色咗，我隻伊巴係唔係廢咗，可以洗咗體能同速度嗎？可重新再特訓？

再送去讀書可以揀cover定唔cover